大公報：身體最誠實 連登仔都讃亞博方艙

痴線

利申：大公報用來墊枱食飯

幾時讚過

當「連登仔」三個字出現系對家視線

你就應該明白：

對家 唔會對提及 連登的事物 產生任何恐懼

但我地 會對提及 中國的事物 產生強烈恐懼

起底：總要有既廢人

讚又點 又唔係你起
香港人起架
衝出嚟爭功勞

果然好多五毛係連登

曲直難分

真心點解有人會問 有冇wifi

揾隻支那狗黎開ACC，頭版寫連登撐國安法都得啦

有讚過咩

就算係又點
是其是非其非
好似你大公報咁是非不分一味奶咩

得嗰條五毛讚就話連登仔讚
鄭晴好打極有限

解釋左 流5公升血 相等於人體1/3血量未

原來連登仔咁有權威架

好多mon post狗
幾時寫埋連登仔支持國安法？

方你老母艙

連大公都笑冷氣軍師

只要有一個人讚過，就報得

身體最誠實，大公報都鐘意睇連登